（警世）星展銀行繼續罔顧員工客戶安全！

話說上星期六收到公司通知 有個清潔姐姐確診
第二日先係公司官網出通知 極低調
正常一間銀行 仲要係尖沙咀 人流極高既情況下
都無任何媒體講過 你就知幾低調

公司安排左員工做快速測試 消毒分行 （正常做法）
等結果期間 公司強調 個清潔姐姐係逗留少於30分鐘
而公司對於緊密接觸既定義 係「連續接觸30分鐘以上」
吹晒風向為之後唔隔離14日鋪路

出左result之後 all negative
即刻叫班ops第二日返工
班Sales 就繼續WFH 14日
仲要打「我哋WFH 都必定全力配合分行服務！希望這段艱難嘅時候，可以順利度過。多謝大家！Be strong , Be positive!!」

家下ops唔係人 sales就係人？？？？
根本就係推員工去死
罔顧客戶安全

Ref:
恒生（00011）表示，該行屯門鄉事會路分行一名員工經測試後初步確診新型肺炎，現正等待進一步檢測。該分行將由7月20日起暫時停止服務14天，以徹底清潔和消毒，而分行全部員工會留在家中自我隔離14天。

總結：星展銀行我屌你老母
大家一齊Be strong, Be positive!

Be Positive

Be positive
真係黑色幽默

講句be strong就可以抗疫

唔早d講今日入左去

祝福你

Be positive

九龍東爆得咁犀利 觀塘又有酒店做隔離中心
觀塘back office仲叫員工返工 唔實施wfh

p牌推唔郁 be positive
點撚樣一半14另一半14

推

真係好撚垃圾

又咩都推上連登
自己唔撚罷工咩
抵撚死

wfh玩ab team
但一定有人無份wfh咁解

因為唔係跑數狗

嘩屌 頭先用完atm 死坡狗

坡狗: 好嬲好嬲

聽有關人士講

你的朋友

朋友的朋友的朋友

Ops好慘 仲要返工be positive

同蘋果報左料未

仆街銀行

頂 觀塘6樓好似有人中左 繼續無得wfh

有fd太古做都無

咁你有冇同上司反映？

又係星展！

推啊推

呢啲垃圾公司無人關注

有冇搞錯呀dbs

只係係𨋢道𠝹左d九個格仔 叫員工企疏d